重複的假笑沒人發現是種欺騙

是怎樣的小心翼翼
建立起憂鬱又輕易毀掉僅存的生氣